呼籲連登仔應以“蒼天已死，黃天當立”作口號

歲在己亥，天下大吉！！
建議重建太平道

全部同我入黎！教你下一步點做

驅除共匪

復興香港

push